聽完呢個財政預算案..我真係想喊出黎

完全無一樣野有我份..
岩岩過左入息，公屋又申請唔到..
每個月攞半份糧黎交租...
我真係好撚想喊

祝陳茂波快d死

黎我到住

我日日都會咀咒佢

咀咒有用咩？
怪就怪當年獨善其身
你以為係最差？
仲差既仲來緊啊

抵好多香港人死

屌你全家

我好撚驚啊

去做ptfg

Pt freshgrad

驚就死返出去啦

條垃圾唔好死，祝佢百病纏身長命百歲

訓街啦,仲租私樓,你係咪戇撚鳩?

男人窮只能變性

屌你老母，睇清楚我講咩啦！咩叫岩岩過左入息？租撚到私樓呀，屌你老母臭hi

唔出啊
吹咩？
咒多幾下啦
我會少舊肉架

除非2,30歲呢個年齡層高不成低不就個班集體自殺

如果唔係政府只會刻意無視佢地存在

屋企四層樓，三十歲A0，樓主有無興趣？

都唔會囉

年年份報告都係咁上下架啦